點解中共唔係台灣實施國安法？

明明台獨進程係快同成熟過港獨

但中共反而放過台灣？

有冇人有刁大大電話問下，或者問下7婆都好

延伸問題就係，香港同台灣有咩唔同，係咪香港彌補番呢啲唔同既地方，香港就唔洗實施國安法？

係囉，點解唔係台灣駐軍？

524 港島見

有反分裂國家法,當年中國人打晒飛機架

佢點實行，都冇人聽佢支笛

咁香港點先唔洗聽佢支笛？同台灣比較的話。

台灣有軍隊，香港有黑警

共產黨喺鄧小平打後已經只會專打手無寸鐵既同胞
台灣又有鎗又炮，邊敢打丫

支持台灣立廿三條！

想知人大到依家都唔為台灣立法 算唔算支持台獨？

有軍權先啦，台灣軍權係總統度

明解哂

咁天佑香港

台灣冇基本法限制
所以台灣永遠唔會有廿三條呢種問題

香港既基本法真係左膠最愛

勿真心

香港冇軍權

而家駐守係香港既軍隊都係 外借
自中共軍隊

天佑香港

台灣有兵有槍有美國照，最重要係人地政府唔似香港政府咁比佢控制，佢當然名義上都可以單方面話實施國安法，但大陸都要入到去台灣先得嫁

係喎
咁係咪啫係中共自己間接承認台灣係一個國家？
去拉曬啲話台灣係國家嘅台灣人坐監吖笨？

唔係架

台灣同香港待遇唔同
如果結論係因為香港有基本法所以搞到而家要有國安法

果份中英聯合聲明我當有3個主要stakeholder
如果中國同香港2個stakeholder都同時認為中英聯合聲合係歷史文件。自然就唔洗再跟死人基本法

咁就好值得探討

巴打 多謝你解釋咁詳盡 都係果句 唔好太直

不如台灣都實施 想睇點實施

等小粉紅認清事實都好

主要係咪政府主要官員聽佢支笛
然後下屬又聽官講

咁成個政府咪腿張開
市民唔開就用公權力將你張

啱呀

中國要公平啲好

好想睇
日日口交部叫到聲沙
人地繼續生活無視你